【晒你幾秒】TVB開始傾下年廣告合約喇，每日洗版任務 - 晶肌源 Crystal Moist

各位marketing JJ注意，
TVB係品牌負資產，喺TVB落廣告，所有陳年醜聞都會被挖出嚟，
你哋苦心經營嘅品牌形象將付諸流水！無人可憐！
TVB今個月開始同廣告客戶傾下年合約，唔該，真係要幫拖，FB 唔知咩原因禁止我哋喺newsfeed出現直至星期日！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

大言不慚話面膜有膠原蛋白，「皮膚即時飽滿」，同黑警一樣，唔讀書架？
皮膚只可以比細過 500 Dalton 嘅分子穿過
膠原蛋白幾十萬 Dalton，點入真皮層❓

Crystal Moist同TVB一樣，講大話

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買

是日精選@15 Oct 2019
晶肌源 Crystal Moist

下面有template

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回TVB廣告，停用TVB藝員作代言人！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，加上以TVB藝員作代言人，本人決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

歡迎大家用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

推

DONE

push

Push arrrr

Done

Push

pish

做野

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

每日一推

done and push

正呀

1020見!

到時見！

推，洗埋佢icon同封面圖片

每日lihkg最有用既post

大大力洗版

大家加油

推俾更多絲打見到

搞掂

其實成效點
有無巴打有料爆

有時間炸多幾個post

再炸埋icon, cover photo

ok

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

TVB廣告收入少咗好多，下星期等我哋FB翻生先報捷

係呀，只係用多幾秒

香港人，反抗！

1020

反抗！

香港人 幫拖
天滅TVB

Tui

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

cctvb 要推

大快活都有廣告

救兵

推 做日任啦

每日任務

抵制一定要繼續

支持

PUSH

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

Pushhh!

出咗新任務

【齊恥笑】白花油想靠TVB打入年輕市場，每日洗版任務 - 和興白花油